[ViuTV金剛又帶女去玩]星期一至五 2300-2330 金剛旅神團(2)

【日本X慾望X女神＝金剛不行了？！🙊】
今次金剛撇甩師奶，同四位女神Hailey、娟姐、Shirley同Yoshi一齊去日本旅行！話就話係幫大家發掘CP值高嘅旅遊check points，但最後會唔會變咗「私心旅行團」？😏😏
3月2日起，逢星期一至五晚11點，一齊睇實《 #金剛旅神團》，𥄫住金剛有咩蠱惑！
#女神伴遊 #FF大量餵食 #日本攻略 #平遊日本 金剛 （李信樵） Hailey Chan 娟姐 Florica Lin Shirley Sham 沈殷怡 YoshiYu余逸思

前post

娟姐

沈殷怡打手全面進場

娟姐正

肥美

lm先

娟姐好正

Viutv d女唔係話女神級但好自然
好過tvb班整容雞好多

佢件superme幾錢

推得

推

我愛你呀娟姐

莊始王好似造星2個Justin

李雨陽我屌你老母
蝦娟姐你食屎啦

娟姐
Btw又有莊律師廣告

心穎叫大哥

娟姐真心正，我最想屌呢隻女！

李雨陽個死仆街！！ 蝦得太多娟姐

估唔到又幾有火花

娟娟好似瘦咗好多

娟姐番工

罪光燈好似好恐怖
都係睇十一點半最前綫

啱啱小占先嚟完

大家鐘意娟姐既 可以follow下ig
@linkuen13

屌差啲以為頭先個垃圾節目

沈律師今晚可能冇?

下半都冇

吞拿魚

娟姐真係好狂野
我鐘意

可能搵緊阿媽

沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

吞拿魚好想食

想食

其實金剛一定集集做膽，咁拍都幾累

藍絲冇一個唔係仆街

滑撚到

後面日本妹正

金剛

娟姐好慘

岩香港人口味

好似__

食屎啦你兩個

娟姐好慘！

佢藍架？

點解蝦娟姐

要埋金剛個嫌棄樣

娟姐堅嬲

好有台綜風格

反佔中

食屎啦

食屎呀你堅嬲

我都想知

仆街仔

大碟到

食屎啦李雨陽
屌你老母
娟姐咁正都唔識食

娟姐好撚興 ...

支持娟姐發火

好似睇班朋友一齊玩咁其實幾溫馨

娟姐發火正

女木

好睇

食屎啦你

娟姐真心正
之前拍情侶酒店已經覺得正

呢舊根本一團肉黎，邊似刺身

Yo仔娟姐夠痴線

嘩
齋睇都覺得正

以前金剛做下把
而家俾人叫大哥
今時唔同往日

medium rare

MEDIUM RARE魚肉

呢個1030既話 埋黎睇應該無人睇

以前跟掌門人 俾人當傻鳩...

點解重未有沈殷怡

仲要比曾志偉 當眾 係佢老母面前 刮面

呢家疫情，下半年viu tv仲有無咁多旅遊節目 。

Sir緊滑梯

估唔到依家帶住班囡囡又ok 喎~

講粗口

成日俾人攞嚟笑

完全當佢係寵物

我估下集會係得沈殷怡同 Hailey

乜野,屌佢屌佢

都是那句
無線會尊重人的話就唔會連LISA姐都開聲屌

哇正到

$140碟咁平？

嘩
d紋

娟姐真嬲到仆街

剪肝好似講過呢個係北京雞段(必經階段)

屌

係就好

但真心講句其實曾志偉成功帶紅咗金剛

有無睇之前同麥包帶耆英去旅行？

成舊油生吞

屌佢 屌佢 屌佢

揾error 拍d癡線野咪得囉

上太空

我高潮

高潮

之前成日笑佢口音, 拎黎做gag, 依d真係玩1,2次就夠
依邊睇左2集唔多覺有, 係頭先葉問果句

屌你 高潮

同意 佢果陣做呢D下把位先好笑

妖、妖、妖~~~

北京雞段

有鳩囊

做過下把位先有今日

有啊!! 佢同班子笑到我死

膠囊

唔否認，好似當年帶王祖藍咁
但有無尊重人就係另一件事

反而覺得佢玩還玩
但有尊重女性

屌佢屌佢

你狗黎架

Bobo姐

一野擺落口....好令人有幻想

一係再預鬆入境檢疫

咩都放落口

cls一嘢擺落去

應該金剛做膽,yo仔娟姐,律師hailey分開出
好似之前娟姐拍全日情侶咁娟姐做膽,豪dee,陳健朗分開出

岩岩邊個講左句痴線

我覺得佢係特登 咁先有特色 仲多人記得

抵喎
50蚊任餵

金剛全濕了
眼眶

yoshi

雖然主要係睇金剛

但係今晚冇律師好似少咗人

一個娟姐屌打晒其他主持..

娟姐把聲好沙

捐姐真係好撚正😂

好想聽佢爆粗

仲要有嘢飲

娟姐幾放喎, 唔會扮L 哂野

我估都係

日本真係好鐘意企鵝

娟姐似企鵝

似草泥馬

娟姐都係淡d化妝靚d！

認真同佢拍嗰陣冇字幕都幾難聽

yoshi講自己心底話啫

娟姐真心正
完全唔做作

唔好再講企鵝一生一伴侶
真係有比人ntr的故事架

似阿joe

問都問錯

娟姐應該係d 一野就埋牙個種
好正

沖涼沖唔到

睇得出金剛拍得幾開心

係

呢間？

企鵝快D飛出黎

鯨魚

我笑到仆街

好仆街

笑左

咁快又一集？？

完

又笑人鯨魚

佢地2個夾金剛好睇好多喎

成集都冇律師同Hailey

好好笑

娟姐同yo仔幾有火花

我要睇Hailey呀

今集冇shirley

轉台
睇十一點半最前綫

呢個節目真心正
認真 娟姐係托起左一半

屌 咁快完

下集可能有好多呢

下集有齊四個

除粒鈕

佢好放

下集shirley

完....

秀色可餐

真心覺得金剛去viu好好多 以前淨係喺無線比班垃圾玩bully 又唔撚好笑 好心啦死矮撚米奇老鼠

下, 咁快完左啦

真心佢係轉數快得黎又唔係hea 答

下集

不得了

咁樣個節目正好多
佢地同金剛唔係好夾

金剛條女 聽晚個集出來了

金剛女朋友？

屌聽日餐飯應該好好笑

見到都飽

2個都夠癲

下集最尾邊個黎

預告正過晒全集

金剛條女嚟

金剛條女

好似係金剛女朋友

全集都笑到仆街

yes

我覺得係6C太正經乖乖女
根本唔應該拍煎肝

應該hailey+娟姐係最夢幻組合

預告cut得幾好

metoo

琴日反而冇咁好笑
hailey同律師真係唔夾金剛

咁都要去學下野

hailey同金剛都夾嘅

冇77

所以先要分開佢地
一人帶一個

咩台？

真！令人想轉台 反而熟女娟姐同yo仔好夾金剛

我到而家仲以為係蕊蕊...

唔係話佢地唔好
只係佢地既style唔同娟姐yo仔咁放
火花無咁多

娟姐 可以同杜汶澤拍走佬系列， 鬥爆粗喎

77

官網live

係啦 一老一新咁
得律師同yo仔會你眼望我望

係，要有欣妍所指嘅「綜藝感」
要練下

ViuTV 強項

唔睇了 李雨揚又藍同仆街
開黎見我越黎越唔對路 成日請建制既人

其實係得律師太過靜
其餘3個都唔錯

好似散左好耐

分咗好耐啦

個節目不嬲藍
蝗永

佢大癲大廢唔care形象
咁樣反而幾討好

push

有動有靜其實都唔錯

但睇落
佢淨係對住律師同yo仔先會咁
對住娟姐就唔覺囉

我仲成日睇9點fit開有條路

之後唔整返D店名
睇完都唔知邊間

條蝗永之前某個講座請咗佢做嘉賓
嗰陣我係中學雞
佢抽中我 問我問題
問我有咩創意食物
我嗰陣答咗冰皮月餅
跟住佢大大聲喺成班同學同嘉賓面前笑我有懶音 話係卑鄙月餅

想知企鵝地址

30分鐘大放送又垃 果D時段直接睇港台算

知佢玩得姐
講笑都點到即止

節目效果姐
尋日煎肝陪娟姐開live 應該私底下fd

咁仆街

收皮啦藍永真係

效果黎 尋日仲一齊開ig live

沈殷怡要自己靚要 elegant
係有啲就住就住
睇埋之後先啦，佢熱咗身應該好啲

沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

感覺到娟姐個勢直頭可以食返金剛轉頭咁

條友正仆街
佢1月嗰陣仲話武漢肺炎係泛民吹水吹大咗喎

而家呢個節目好睇

對住娟姐好似對shirley咁就唔好睇

仲話自己做DJ唔會咁 好著重有冇懶音

從此之後好憎佢

應該話去viu先有專嚴 之前喺無線真係on9當有趣 一啲基本專重都冇

係喎新post唔記得貼返

好似喺池袋
Cap 得太早

以前聽過晴朗都好憎佢

呢個cap圖笑咗

好在而家晴朗都ok
聽得過

唔知有男友未

集集都琴哂上去

話單身咗半年喎

希望佢之後會好啲啦
我都鍾意睇佢

唔好拍拖住, 比我地多d幻想

push 到呢

牙娟

沈律師

好似突然明白點解啲迷妹會接受唔到偶像拍拖/結婚

好痴線

咁能大波..

好想啜娟姐粒臍環

留名

娟姐加煎肝好正

Yo仔又貼咗大家堂

周芷若黃蓉個兩條女日日都有人開POST

沈律師打手進場

過嚟啦

Yo仔yo仔

yoshi好正

自從講hailey似小儀
宜家真係改唔到個感覺

自然存在

正

hailey真係越睇越似小儀

有Hailey

四個一齊上 唔好爭

膠紙

不得了啦

黑衫條女咩名

改個髮型應該會好d

佢要換個髮型先得

律師

致敬位嚟

Yo仔

痴線

律師
娟姐

Shirley

應該會好少少嘅

Shirley 今日戰鬥格

痴線yo仔著到咁

yo

律師條溝

佢幾靚 世界盃成日問我哋睇唔睇得透佢支持邊隊

Yoshi 對腳 鞋都好淫

律師條事業線

yoyoyoyo

未算la

沈殷怡

YO仔

沈殷怡 律師Shirley

你唔高級

一姐一姐

一姐到底係hailey 定阿妹

萬年年資

律師對波

hailey個氣勢似d

D野人食

係你

一姐

呢個角度睇好正

Thank you

係咪做過秋官個女

當阿姐同DODO囉

講英文好似仲衰

係狗搵架
有冇睇生抽節目

好正呀yo仔

人食

詭探前傳

娟姐永遠下把...

yes
詭探前傳

我係打手fan

要著返好似世界盃咁先會擺脫到小儀形象

係，最後被姦殺個細女呀

黃心美去左邊

豬狗都有
我有send link出黎又唔睇

死左

走左成年無續約，因為佢經理人走

一姐即係最老

除鈕

金剛笑撚到

開住電視做陣功課先 一陣再睇

笑到好賤格

好細下喎

Shirley冇乜對白, 唔夠佢地爭

好彩佢走咗
擺明藍絲真係見到都要轉台

除一除粒紐先

CCTVB食評

痴線 Shirley 心口比人打腫左咁

菇有菇味

字幕遮住咗律師條gap ...

Shirley真係識ga wor

律師真係好classy

唔係好啱呢種節目
佢太認真同斯文

Shirley 講野個口音有d扮野
懶係卷利咁

快到

其實豬個鼻對松露敏感過狗，不過豬有時會直接吞埋落肚，所以通常都係用狗

yoshi係咪垃圾口

明明Yoshi係三強

一出聲呢
YOSHI同SHIRLEY兩個就睇得出高低

花瓶

右上角個圓圈又扮日本節目

有冇人覺得娟姐呢個髮型好似田蕊妮

同yoshi好大對比

好FUNNY

娟姐花瓶

攞獎同冇攞獎嘅分別

真係好好笑,高質節目

3500蚊全個月任食??? 無限??

平時食慣好野

Butter fry

咁都俾小儀兜到

Hailey好醒

真

呢套好笑過10:30 好多

律師完全唔識搞gag…

律師真係好正

Hailey好識做真係

一姐。。。

娟姐同yoshi真係太好笑

一姐乜都兜到

Hailey反應好快

你估一姐流架

做開主持一姐真係唔同啲

轉得幾快
佢前途無量

DNA冠軍係Daisy ??

真係唔知佢有咩唔識 好叻叻

話哂一姐

Hailey連救兩個

Viu版小儀

太正經

好正

笑到仆街

yoshi就癲啲真性情啲
shirley就認真啲冇咁癲

笑到仆街CLS

Hailey: 輕鬆

一姐娟姐好正

我真心覺得佢係一姐
真係有料到

呢個髮型好小儀

yes Yo仔其實係亞軍 好聽過三強

強尼

鍾意大

鍾意Yoshi呢啲人多啲
平日好笑啲

佢講咗啲咩今日睇唔到

好靚

我鐘意yoshi 多d

shirley 有d 悶

潘兆輝

agger

好真

唔識你同我

梗係強尼啦

係
Yoshi 係魔鬼組冠軍，總亞軍

shirley啱做明珠台介紹樓盤嗰啲

平衡一下

強尼做主持拍戲都唔錯

娟姐好正
之前同毫子個情趣酒店節目
笑死

字幕又麥田區

PORN TONIGHT

好撚似

大力得滯唔好意思

情趣野

噴撚到個MOON全部水 屌

shirley對腳

笑死

娟姐好鍾意 金剛

佢有拍好多資訊性節目 可以支持下

果然人無完美 魚與熊掌

真心問 Yoshi同Shirley正係邊

巴打重叻

sheshe

佢啱啲資訊型同好pro嘅節目

腳趾

我屌你

...

超鐘意hailey
今晚又有宵夜果個節目

Shirley正在個殼同學識

聽晚答案靠你了

派福利

有腳趾睇

娟姐新髮型好靚

Yo仔條腿

Hostel咁撚靚

想講好耐

依個節目食埋埋嚟睇埋嚟玩個時段就好

希望梁嘉琪都嚟viu

Yoshi無咁標緻但性格正

Gay test

5樓...

一哥唔係火火咩

幫手啪住伍姑娘

exactly就係同kelly嘅feel似

等我幫佢敷冰

之前IG follow過，岩岩search左，冇左了

真 如果mix埋

真 1000蚊屬於你

當Mirror同Error死架

又諗起佢之前介紹日本情趣酒店

咁都要問

一哥係姜b

佢適合做高檔節目
個氣場太elegant

豪dee嗰個都好笑

佢呢隻樣真係靚咩

巴打今日sd咗咩答案過Viutv？

hailey 以前做借叔一簫都好正
一姐

我見識少，碌竹可以點做情趣

yoshi 真性情
身型又靚

估唔到呢對組合出奇地有火花

唱跳一定係佢
綜藝係Error揀一個就肥仔

係Ian
姜b都冇筆直拍mv

SEND左, 5樓

嗰個好睇過呢個

呢樣真

係氣質

沈殷怡一介紹就變大 show 司儀 mode
有少少太 elegant

差啲收唔切掣爆粗

佢啱做資訊性節目
唔啱做綜藝

仲以為又有金剛版入住睇

點解煎更個頭有忽冇頭髮

Ian契仔

認真我覺得shirley唔靚

娟姐個feel加把聲係煙剷

如果搵佢正正經經咁介紹情趣酒店會點

咁應該冇1000蚊了
比啲創意啦
期待有連登巴打中

咩呢隻樣比d尊重

你識d野

娟姐把聲真係拆得好緊要喎////

我覺得夠靚有餘
沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

合約完 走都唔出奇

佢主持嘅節目都係偏正經多

Pole dance

真係無得輸

乳9

係故事啊～

世界盃先係人氣高峰

完咗喇

敏感

係
大情大性feel

好仆街呀金剛

好多人瞓過

dolce vita

你睇唔睇得透我撐邊隊

唔知幾時完喎

絕對係

睇唔睇得透支持邊隊

真係食煙架？

sor自膠

Ching sick ball

場鳩場透bra

個feel似

應該幾千蚊個枕頭

真！晚晚追住黎睇

好想試下訂專用枕

係泳衣

金剛個樣好尷

yoshi腳長撚到

搵咗個男人幫你

真 嗰時開始撐一姐

店員好似唔錯

正想講

搵個男人幫佢 緊係啦

娟姐無男朋友

連登仔準備好未

好樣過啲牛郎

文青

佢真係好瘦

職員嚟講都會靚仔

本身試床上用品就已經好尷

d牛郎個樣愈膠愈受歡迎

阿根廷bra

金剛枕頭係女朋友大脾

果排仲有第二個都好正
呢排睇到佢ig 原來就生得

Yoshi 對腳

I'm ready

$1800

邊個

好撚正

好似都幾正有保養

想問下間舖係邊?

唔知以為佢沖咖啡

想知娟姐呢d聲沙其實有冇得救？

金剛嘅枕頭

洛蔚

條仔成個蔣萬安咁嘅

梳 呢種

賣廣告

好撚正 對腳

係喎唔怪之得好似係邊度見過差唔多樣嘅

浸溫泉

晚晚都出浴

嘩，律師溫泉

一個一姐 一個喜般
都係世界級

嘩

搖撚準備

幾千蚊六折
者係幾錢？

娟姐好睇好多

嗚呀

wa

律師 一姐

Wah Wah Wah Wah Wah

Shirley 同 Hailey
WHY NOT BOTH

一姐中文名係乜

女朋友出場了

出來了金剛條女

金剛嫂

陳俞希

嘩！！！

紋隻hello kitty上去

鍾意娟姐大癲大肺

hello kitty

Hello kitty紋身

人妖?

頂 金剛條女

Nana

zoom落對波到

Hailey
陳俞希

咁先顯得佢有童真有愛心

嘩個鼻...

睇緊av

頂 金剛女朋友比你話人妖

金剛真係條條女都大波

佢女朋友都..........唔係我口味

金剛條女唔得喎…
成個大陸妹咁

屌你不得了

冇一個唔係

手臂都幾勁

金剛永遠都係要大波妹 ...對上既陳蕊蕊又係咁大

對波假到

唔識欣賞

台灣妹

屌NaNa

之前果條好似都1好大

快樂頌

好撚癲
人生贏家

臉似假 波似假

再下一點
畫面出唔出得街嫁

呢個個樣整得太over.....

有身材無樣

呢個shot睇落好老

個鼻唔掂

一定係因為咁先跟埋

shirley好白滑

臉睇得出
波唔識睇
ching可唔可以指點下

蕊蕊都好過而家果條女

星期三直落睇埋宵夜

唔好話對波假啦佢個樣都假

第一個扑實娟姐 跟住5p

想試下呢間bnb

咪係囉

蕊蕊正過佢喎
呢件成個大陸妹咁

Yoshi要聞煎剛格肋底

下集好似好好笑

個樣可能偏黑加瘦
但係對波真係

條女好假

我一開始都以為係整個人妖玩鳩佢
金剛d女件件都大波,真識玩

整得太勁

Cls食屎味

Ya 又有Hailey

一定娟姐最正

真！至少乜都真

原來NaNa係彩蛋

屌
全日情侶診所時都有人咁講啦

聽日預告都好正 完全屌打埋嚟睇

諗起error食屎

屎係咩味，巴打試過？

聽日去衝浪

雨下集yoshi d衫又係痴線

當然

下集都仲有

笑撚死

今集好笑，期待明日

想知屎係咩味
有冇人食過

佢下集話係食屎味

晚晚中出佢

要問下error

拖手

蕊蕊應該無台妹咁嗲

蕊蕊好好多喎

一姐又變咗小儀

清水健咖哩屎

監製你好嘢

律師又白又滑

呢4個 唔想揀 一齊黎啦

想問點解會叫喜般呢個名？

一姐執生
娟姐豪邁
Yoshi率性
Shirley大波靚
完美組合

Shirley咁少鏡頭既

問Error

講到你有得玩咁…

娟姐呢種中女真係好正⋯⋯好想比佢鬧

嗰個節目係覺得睇1秒都嘥時間

係 星期4睇戴頭盔

嘉殷

2300-2400。正到

加大幻想

但有都高質喎
show 長腿加溫泉 shot

最鍾意都係Shirley 好呆好正經 易恰

最後係變咗金剛同佢玩

果個港台節目黎

娟姐都係1990黎咋
黎種年紀先正

嫌佢太痴身

4條女
最鍾意娟姐種type

哇我屌

其實應該得c
不過夠渣啦

應該好爽好豪氣個隻⋯但夜晚又係好demanding 個種

靚係個鼻
夠挺

Cls

我可以幫手托一托

有少少駝背

地心吸力太重

唔好意思，呢啲自己FF下就得，畫出腸又唔好

Yo仔，娟姐都有睇呢個post架原來

或者應該效法下當年長腳蟹張圖

有，沈律師之前既然有上嚟睇辣伙頭 post
我估佢都有睇呢個 post

驚佢睇到我cap出浴gif

佢個樣比較成熟
仲以為已經30幾

你個咸濕仔

好似啱啱 30 咋

Chok仔
抵你成日俾人repost story

Yo仔仲疑似有ac 大家小心d

寒背啫 未到駝背呀嘛

Shirley仲有做埋兒童節目架，今日睇快樂童盟先見到佢，不過好似完全冇人知

Yo仔幾個節目po都有mon

佢都幾忙

佢邊度有講呀

我係隔離post有講
weekend仲有藝術團睇

今集shirley睇落好似特別高咁

Wiki ： 1990 1月2

所以沈律師今日出 post 提大家

唔敢擺出浴上story

佢條裙真係畫得幾靚

煎肝嫂同蕭呀軒100%撞樣

沈殷怡多數就係做呢啲正經資訊節目 (佢之前仲有做《今日疫情》)
加上氣質學歷
所以喺呢個節目就變得太正經
希望後面佢放啲，有多啲「踪藝感」

加油啊 沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

擺左呢到已經功德無量

唔錯，好正

推！viu tv!!!

Viu tv譚玉瑛

沈律師好似同阿dee好fd
又一齊行山

Yoshi bb

今日去玩水呀

pish

夠鐘

做

留名食屎

準備好未

Cls 律師對波

一姐著得太密實了

屌你律師套衫褲

真係好小儀feel

Hailey越黎越好小儀feel

Shirley現西褲

yoga褲

Yo 仔

不得了呀不得了呀

Shirley個腩。。。。要做下gym

沈律師套衫

小儀唔掂...好密實

黎啦黎啦

娟姐好大隻 相比之下律師似堅大

又係呢到睇過好多次

In 沈殷怡 we trust

依d先正

Shirley條腿同對波

沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡
呢套衫又係第2種感覺

屌你睇到我濕哂

Shirley件泳衣

小肥

屌你律師條拉鏈

吉巴

律師著到咁
都唔知係咪特登

Shirley 套泳衣

沈殷怡條波gap

CLS..

阿嫂

有gap出仲密實

佢條女真係大煞風景

律師身材正到

正呀

律師
Yoshi

沈律師好有機心

得罪講句，金剛條女破壞哂

廢話

屌佢隻人造人

CLS沈殷怡件泳衣

景唔係重點！

又nana

太有機心
對佢扣咗少少分

金剛： 屌又冇得𥄫女

煎肝個波都幾大

搵金剛女朋友出嚟拍係做咩事

Yoshi咁細既

係 yoshi 正啲

自己有捧

謝巴
頭先有無玩埋黎睇埋黎奶

媽咪鬧

唔止小啦。。。直程jit左層肉出黎。。

交比佢教訓佢

已經俾人笑

呢part好撚好笑

Shirley條腿白滑

有

得一條女正

呢d咪報應

冇玩，但係有睇

Yo仔對腳

持久力

正到

粗重野等我黎

呢啲係報應囉

娟姐做呢個下把位做得真係好好

痴撚線

佢聽唔明先咁講

想奶到成對腳口水

好正喎呢d

佢ig 勁少人follow

唔好爭 我嚟

屌，D對話

肥波就算啦

viu版麥美恩

家門不幸

溫柔愛撫

有少少肉地好

諗起周驄把聲

屌 教練就爽啦

鍾意娟姐多好多 冇麥美恩嗰種煩膠

夠分啦夠分啦

係咁拖住

呢集隻眼好忙

娟姐仲要貼地咁多

女球

一姐又嚟

痴撚線今集yoshi出大絕

大過你

邊個推我

得對腳睇下

屌
見打棒球又諗起blade

下一輯俾金剛同娟姐,haily，小儀去旅行啦

小儀

屌你金剛

應該求其搵個台仔都識打

yoshi白bra白褲仔好正

金剛真係打得幾好

利申唔識

唔同cup 數

Hailey

佢真係有嗰種所謂麻甩 轉數又快 下把同mean人都好睇

鏡頭

剩係玩對腳已經夠

打波都要著咁少布既咩

金剛頂唔得頂㗎

食鼻屎玩到咁大

食鼻屎

個野係咪壞左

係咪壞咗

個camman爽

打中個波我已經當專業

Yo仔個樣咁sporty原來無咩料到

我同你死過

YO仔條褲

低炒對腳

機心look

識影

係咪粉紅色底

屌
笑死我

娟姐果D勁D 笑撚死

娟姐d味勁d

Yo仔weak

小儀露波

屌你笑撚到

娟經勁d

你睇到啲乜嘢，cap 圖好喎

娟姐個d勁d

真係咁乖 大大力索

cls

yo 仔

Yo仔綜藝好過律師好多

其實壘球同棒球係咪一樣

笑撚死屌

求整yo仔gif

Yo仔真係索

你隻咋？我成對眼都好忙喎

要準備開新po la

手眼都好忙

一個女一個男

好多毛呀

已開新post